大家準備好未

依家每日都得嗰幾單確診，仲要一日少過一日相信疫情會喺六月玩完(?)

到時希望可以再喺馬路度見到大家嘅身影

祝大家身體健康，武運昌隆！

好耐未試過大遊行了

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能